HKCC揀科

Bba定marketing

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

答左我先la

知唔知BBA第一個B點解